呢度有冇脫髮tg group 唉

呢度有冇脫髮tg group 唉 35就黎，啲頭髮好似倒水咁，又唔識生 我知壓力 飲食係成因 但係生活係香港好難走得開 我想問呢度有冇成功嘅例子 俾我學下野

又窮又甩頭髮？

抵死

下等人基因

@官人

基因問題多 應該冇得救的 話救到個d 都係呃你
有錢去植髮

我諗後天可以紓緩既，延遲甩晒頭髮

除非係壓力之類外因
暫時性
如果雄頹 老豆都係甩
冇得救

lm

老豆冇 幾個舅父有

人地話係睇老母個邊

咁hihi了

冇人有tg group

改名做 <禿頭> group 會大威力D

我想要成功例子

食印保同查頭
冇得輸

有冇人食D天然野有用, 好似黑豆, 中醫 等等

睇中醫試試，識人睇完好番，係真係好番睇唔出個隻

可否拜託你請問你朋友個中醫係邊位嗎

我都想知

你可以自己開叫人入

樓主開返個啦

搽 五十惠/柳屋

天然有啲薄荷涼咁 減少頭頂出油

長遠解決係植髮